我想識女仔了，請問連登感情台有冇絲打？

求pm

pmed

You rubbish

我希望識到係一顆真誠的心既絲打

我有比你屌架

有閪用咩
我追求是完美的愛情
有性無愛

分手啦

Pmed

有鳩不了

陀jer師姐有咩問題

辣殺男人

You又有幾勁牙
咪又係冇女

冇問題
問題係我唔喜歡

留低返個tg先
toxicjai

希望有真絲
陀jer絲打都可以鳩up下人生既

我要仔呀

你咁蠢 咁易畀人呃 唔好晒時間啦

點解你會知架

估下姐

耶 好衰架

發姣呀?
如果有女人真人講呢句野一定好正

小妹希望推到呢個post 1001 直至識到絲打為止

This is gay

快點強姦我

小妹都想識連登巴打

吾好搞事ok?

32A的女仔算唔算女仔
會唔會引個世界大戰

=.=? 點解你開得post識人我唔得

胸不平何以平天下

有時唔係咁表面既
我自己姐
正常男人都唔會咁諗

You 識禾就夠了

咁你都講得出
申利：胸奴

我都想做胸奴
女朋友=白飯
大波=雞翼
細波=豉油

比喻

竟然係。。冇絲打架

識多D連登巴打唔得架咩= =
連登巴打咁威威 可以請我食M記

淫婦唔撚見左，掛住她了

點解唔考慮下男人
性格好好多 又多0仔

無胸的女人

巴打你唔好咁痴線啦

我係好文塞既人，一男一女先正常
個世界一開始就係男女做愛先有下一代
You know what I mean
雖然有啲人覺得只要係真愛咩性別都得
但我覺得要係異性既前提下先可以有真愛

叫雞囉

有性矛愛 有咩用牙
瓏b刀識啦

唔 作為胸奴痴線佬我淨係想講
大胸部真係好正
無雞翼我寧願唔食

其實都係
試過大波女朋友真係返唔到轉頭

希望各位可以找回真正自己
快點找禾
點擊這裡與俊男激情對話

幫我含撚ok?

嘻

Me so weak,sleep lu

聽日唔洗返救生咩

休息多一排啦 始終未病好晒

樓主係絲打？

是巴打

好想搵個 有多少智慧 唔係食玩訓
樣接受到就得 身材唔太圓 上圍唔大都ok
性格人品好 關心我 同比我細少少 或同年
就心滿意足

利申 自己都未顧掂自己
但好想搵到個女仔 一起努力

但現實知唔太可能 同埋衰過一次
唔敢追女仔

知你搵到個比我叻同有未來的男仔
恭喜你
但我好想有日完全放得抵
對你一d喜怒哀樂ge感覺都無就好...

去食女

我好人黎架

下次唔好搵個多人追或者 收埋自己的女生
同埋叻女會想搵個更叻

好累 好想hea下都有人鐘意
但諗返起呢件事
就push自己
可惜底差 都係慢慢上游

好人壞人同食女無關係

tg都唔擺低就話要識女仔

明明就有擺低

toxicjai牙盲

search唔到架ching

係喎 屌奶星

補返

do not exist喎
睇黎連個天都唔想比我識你

屌佢老母 唔撚識啦

禾正式宣佈
狗也不屌
識不到絲打了
想針

小妹比你識= =

唔係喎
Tg係可以search我既username

好簡單姐
原來我轉撚左我個username都唔知 仆你個臭街

我search唔到你啊
入setting改過個username??

改左啦 應該得了
但巴打 做乜想棍撞棍

You g

其實你中文名係咩 好似個女仔名咁= =

因為我係女人

叫我？

系

感情台好弱，咁多人訓晒

你仲吾訓?
吾洗返學咩

現任女女就係感情台到識

Fuck u

方加

要轉台了

系
波台班廢老 小妹吾想理了

如果瓏妹一早係呢邊 晨早食到女 唔洗比我地笑a0

瓏b吾生性
陣間又話連登冇真愛架啦

剩係鍾情隻waiwaiG 比埋D示意圖話95%似 點知根本唔正既

毒撚係咁架啦 唔好刺激佢
@朴初瓏😍

刺激佢都無用啦 都比人講足幾個月a0辣殺

橙

Hi

我都想識連登絲打 有無絲打在

跳左樓先啦

針了

So weak 咁早訓

厹

5p jai

25

25！

絲打快D過黎識我啦
我會請你食M記 1百舊麥樂雞

pmpm

到底係邊個男人扮絲打想呃我靜妹搞到佢沉船
求下你唔好呃佢 佢仲係青頭仔黎

收嗲啦 我好愛佢架

吾好沉船啦 假架D奶

樓豬狗公

收嗲啦瓏b

我愛大家

hi dog

係未會識到 但一個絲都過百隻巴沖
d回覆一定好hea

樓主狗公
唔好上當

識唔到

樓上好多259

吹牙